尼日利亞呢個國家咁窮但體育好勁

足球界有2和b

藍波有成渣打緊nba

尼日利亞而家開始冇咁窮啦好似

支那又窮又廢

聽講唔窮

兩年後唔會突然好好多掛

尼日利亞咁耐都唔使著puma就知佢勁

2禾b本身屋企有錢
舅父奧高查

成個國家好似過億人

巴班基達

因為佢地既世界，運動係佢地最大機會脫貧，每日都希望會比外國球隊睇中
當然佢地本身個人種運動都勁

2億nigga

基因有優勢
如果堆黑人國有美國咁先進
分分鐘仲屈機

呢啲國家 俾糧食佢或者教佢哋種更多糧食都只會愈生愈多
永遠貧窮

如果殺死支那畜、尼日利亞nigga、巴基斯坦穆斯林，世界會更美好

從細個開始訓練 無錢無車無船
所以番學要三項鐵人咁游水跑步番

運動就係佢地擺脫貧窮既出路

佢算係非洲top3國家啦

非洲top3國家：埃及、塞內加爾、巴西

係 以前玩winning 唔洗排陣 個個速度都有1718

巴西喺四川，傻西

韓國都無？

巴西喺秦國架，傻東

有日本都無韓國啦，利記鋒線無韓國人

巴西係非洲？ d 女棕色皮膚 個個都好淫

令我諗起一套叫GET OUT既戲

利記非洲鋒線無聽過？

證明國父689講既野無錯

冇想象咁窮
住過尼日尼亞7個月
近首都既地方都唔錯
你當係大陸既2線城市既經濟

馬田斯，奧高查，巴班基達

石油大國黎

siakam ，ibaka， 字母哥

你2禾b本人
我選擇信你

塞內加爾d村有勁多個文尼。。。

我屌你個非洲，我巴西架碌柒

Wakanda forever

利身浦

仲有南亞畜

你識勁多戲

南亞人用黎做苦力 非洲種用黎種棉花

南亞狗智慧比唔上東亞

體力比唔上非洲人

樣更加同白人冇得比

呢個民族真係垃撚圾

軍伐唔窮

Ekpe Udoh
@EkpeUdoh
Dear Sports World

With two weeks before the FIBAWC, The Nigerian Sports Commission refuses to release the money allocated to us for training, travel, and food! We have a special team and possibly the best yet. I hope this gets resolved soon...

Not Surprised Tho
Ekpe
6:31 AM · Aug 17, 2019·Echofon

上年爭D無錢去支那打波

尼日利亞石油天然氣資源十分豐富。自1970年代以來，石油出口逐漸成為該國最主要的經濟來源。石油出口收入占出口總收入的98％，占國家總收入的83％。在2006年，尼日利亞的國內生產總值列表（國際匯率）達238,920，居非洲第二，僅次於南非（408,074）

佢D移民去晒外國青訓
第時香港都可以

有好多王子

垃圾黑鬼國

南非5000m人都有錢過尼日爾

泰山個泰啊
恥笑開始

其實全球人死撚哂會最美好

尼日利亞喺非洲嚟講算唔差啦

winning神翼 巴班基達

唔比佢地信回教就得
南亞係回教化之前有好多科學發展

尼日尼亞好似係非洲最高GDP國家

垃圾國家2014年黑鳩波斯尼亞

唔窮, 你去撚過未?

利申: 去過最大既城市 LAGOS

字母哥邊係尼日利亞
係咪傻撚左

呢套應該唔少人識嘛

UFC 冠軍好似都有兩個

2禾b

字母哥係希臘人.

香港夠有錢啦 又唔見佢有世界盃踢
根本就唔關有冇錢事

北非奇蹟黎

多得Nigger體型好正 打籃球有爆發力
反觀支那

mma adesanya

因為要同啲老虎豹鬥快

尼日利亞裔

有一億人口
電影業又非洲第一
有幾難發展體育

仲有日匪

利狗隊

巴西係巴東隔離
印尼個邊

第2

咁係蝗問題啦
做東道主都唔比津貼人地黎你地方打世界盃

世界三大電影工場
美國 Hollywood
印度Bollywood
尼日利亞 nollywood